一星期7日都有活動,想多人都難

真係當香港人唔洗抖?